Hong Kong Watch：加拿大國會議員要求香港官員及警察制裁名單，如可以請同時提供證據

Send電郵去 info@hongkongwatch.org

Sanction List under Sergei Magnitsky Act

Canadian Parliamentarians are asking for the sanction list of officials and chief of police. Please provide the list with evidence if possible. Email info@hongkongwatch.org

The 3rd briefing on Hong Kong at the Canadian Parliament was a great success. Over 60 Parliamentarians and staff had attended. Some Parliamentarians will put forward motions for sanction.

{Please support Hong Kong Watch international advocacy for Hong Kong. Help Hong Kong Watch expand its team}
SUPPORT US TODAY Our fundraising campaign:

加拿大制裁先有用

必推

400頁警察濫權報告QR+PDF中英版

警渣濫權實錄資料庫(中英日三語）

大力一推

鄭若樺你今次仲唔死

推

課金呀

推！

核彈

之前唔係話加拿大奶共架咩？

咩嚟

再搞落去班狗咪出唔到國

去支那咪夠囉
又有海底撈

Push

唔只係加拿大，
美國人權法係骨牌第一塊
將來應將個網越收越窄
英國同澳洲都要同時搞
最終要搞到香港實質係以美國為首一個國際共治城市
護照係一個方向，全市都可以取消港中護照轉美國、台灣、英國、澳洲護照

大波係喺英國

加拿大呀親，林鄭就英國

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

得罪講句澳洲/加拿大先係賣港仆街既春袋

大家快手

奶共, 不過更奶美

推希望真係得

仲有澳洲同日落帝國 班狗最鐘意扔曬d狗仔狗女去留學

返去被活擲器官

之前好似有個大整合，可以放上去？

共享大灣區榮耀

我哋可唔可以自己send email

push

邊個話 老豆揾仔無用

幫推

五眼聯盟好快到齊

加國戰線

有冇英文好嘅SEND EMAIL

咁一定要落佢名啦

直系同旁系都應該要制裁，你知中國人幾多親戚關係架啦。要同佢哋講解下香港既中國人貪污文化。

行會入面無一個係蘑菇架

Push 做嘢

會唔會Ff太多

Hong Kong Watch係UK based既一個人權組織，一直有為香港發聲同埋俾壓力班議員同政府💪Benedict Rogers仲會每星期五搞Hunger 24支持香港同成日去唐寧街10號請願，有錢出錢有力出力啊大家

希望幫忙 Hong Kong watch🇬🇧🇬🇧🇬🇧
From Tg @britonsinhongkong

其實西方應該借呢次機會制裁埋世上其他需要幫助既極權國家

交埋ming仔

Solomon話唔好旨意加拿大

港狗 一定係黑社會大佬強啦

仆街官員就係班奶共狗+民賤聯， 狗賊就老豆搵仔既名單

公共租界

其實黑狗罪行名冊整左未

將D知道名既犯罪黑狗寫上去
EG 10月1 開槍狗
強姦少狗X4 或者更多
4點恐怖分子記者會狗
11月11 西灣河殺人未遂狗

有50萬港人有加拿大護照

如果加拿大，英國，美國，澳洲，台灣都加入制裁，傳統港人移民熱點都加入佢地都冇咩地方好去。

冇number喎

將成個政府部門名冊COPY一份俾佢先

推上熱門！

無可能 鬼佬會幫香港係因為香港有用 其他極權國家幫咗冇著數

之前有位巴打整合咗
推

push

係咪有相同片database?

——————
12.8 維園見

要幾多錢出聲！！

Chi-na-da出手幫香港

推到個位巴打見到！

最緊要日本！！！

狗妻堆飛雞無日本會死

push push

其實凍結或充公相關資產，之後還「富」於民，當地啲真人民無理由唔支持

push push push

一定要有莊定賢
佢老婆係加拿大人

推推推

甴近平

似係撚中共, 中共大把親屬資產去哂加拿大, 而家豬肉入口又要靠加拿大, 一邊攞你着數一邊跟美帝路線

哎唷唷

chinada自己先搞掂共碟mary ng先

科金呀

葉虎

hkleaks?

成功爭取放假北上去中國食海底撈

推，咁多pk有加藉，親戚喺嗰到住呀啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推呀

四百頁果份報告send左未

應五眼聯盟一齊做，要連坐，
以 被制裁者家屬不得到五眼國內留學，有本事咪撚用英文去德國啦!!

屌佢老母死德國佬，上次否決法案，掛住舐共!!

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

奶奶哋，唔係奶就盲跟，似港共咩？
Trudeau就冇咩用，唔多點出聲，加拿大人就越來越對支那人不滿，因樓價問題(and many more)，佢哋一般人都支持做啲嘢

課金比hkw ar

推推

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

不用分這麼少
全體政府官員同3萬警甴

加拿大搵仔

召喚攬炒巴

課左！

推丫

pish

This way

呢個要推

最多我地捐生命面包

照做先

我前老細係加拿大人
侮辱示威者有無得搞？

加拿大制裁嘅話, 真係事半功倍
咁多貪官移民中意去大愛包容嘅 加拿大

有諗頭

咁應該要由加國人民入手俾佢地知道支那滲透嘅禍害

何韻詩係時候發揮下你加國籍嘅威力

推

丙強 萎聰 大話江 二五謝 鍾雅倫

國際共裁

乜嘢戰線都要打, 出錢最少事, 已課

好多已經知，睇Reddit都見到，不過啲人仲係偏左膠。。。有蝗喺嗰到反港已經更令啲人發現，屌啲中國人咁，不過都係冇咩點理(預料之中)
Trudeau又唔硬，成隻🦡

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

加拿大旗

幫手推

gogogo

有tg

@hkSanctionList

師兄好波

加拿大左膠當道，仲越黎越左，再加上而加少數政府執政，吊緊命，唔洗指意加拿大會做d 咩，慳番d 精力搞其他好過。

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

721

on9

謝振中， er er，林志偉

冇用都好
都要有第一步

有冇人煮重何妖米 ?

其實係加拿大 英國 澳洲 美國
班高官最鍾意嘅護照同資產係曬呢4個地方

推到全港黑警一鑊熟

快啲 有水炮車準備去坐移民監啦～

已課金

Hong Kong Watch 籌緊錢，記得捐
詳情︰

記者會有出現過一定係LIST!

其實前幾句都係我地既發展方向同可見既未來
不過最後一句就有D多左

Pish

佢仲籌緊錢 大家能力可以去幫幫手阿

Pushhhh

大灣區

大多數兒登仔眼中乜國家都奶共啦，只要步調唔係佢地心目中個速度或者無大鑼大鼓話制裁一定係奶共